柒婆失蹤，駛唔駛報警？

上次有暴力事件，佢老人家4 點開記招譴責暴徒。

今次元朗咁大單野，大家估下佢會唔會又4 點出來講嘢？

推